終極黃色經濟圈，18區出自己既產品，互通有無

先㨂18樣生活必需品，
如番皂，洗面膏，牙膏，紙巾...
市面上太多化學物質，長期用對身體有害。
每個區議會用番當地學生，街坊，手足生產...
可創造就業，大家幫買番圈內商品
可避免批發商多數係藍絲既問題

有

深水埗有豆腐製品，電腦商場，裝修工具，布匹市場